［賭仔］強烈要求馬會只取消第一場賽事！

我要賭馬！

自己賭外圍啦